一人一首細細個好鍾意聽的粵語動畫歌

多啦a夢

p.s.宜家冇哂粵語動畫歌真係好可惜

向前再飛 來奮起 和目標相距幾公里 容我飛 和世紀 互爭分秒爭先了不起

賣弄球技 和你寫進日記 我記得那天成為知己

若未傷害夠

若被傷害夠 就用一對手

有聲 係單車新人王

迷你戰友身高五吋 ___惡魔不手軟

唔記得點唱了，好想睇翻

迷你戰友碌鳩五吋

虐待張學友 就用一對手

sorry呢句真係改得好好笑

無敵既聖衣

遇怪魔 我即刻變大個

在我眉眼裡 像有個火堆

我共你 患難亦回味

像破風 即使困局中 一起繼續衝

全部夢想趕緊追
我永遠銘記這一句
Get a fire power

快過我添

你太大個，什麼不試過你說你不知道

WE ARE FAMILY 無聊日子 都有意思 很多趣事

跳進時間中前航 冒著危難也前行

乘著風傾聽誰故事

你太大個什麼不試過你說你不知道

遇怪魔 我即刻變大個
在我眉眼裡 像有個火堆 全部夢想趕緊追 (其實我本身覺得JUNO 唱歌唔得 但呢首本身好好聽)

露營必需酒

變化難去估 豹變成老虎 你會問何故
一朵鮮花識打招呼 還稱讚土風舞冬菇

我到而家都未明咩叫土風舞冬菇

屌冇留意已經講左 自膠

天真活潑精靈
常存友愛
從來逍灑好動

最真心的笑到最開心 bulubulu ya bulubulu ya

雖然唔知唱緊乜不過好high

冒險始於現在 明天都可重來 我信世界會更改

套野好似係香港人畫 好似係

像破風 即使困局中 一起繼續衝 不要被心魔操縱

又越過高山又越過谷

若被傷害夠 就用一對手
痛快的割開 昨日咀咒

以最強的鬥志，就算去到哪裡我都可以

煩住我的 圍住我的 無論多幾多對手

天之勇者不死就是無懼奮起
瞬間一飛千里

兒時女神陳敏婷
大肚dum的書包 天天都跟你相伴
沒法子減體重 肥肥又胖胖

Pokemon! 日夜鍛煉去取勝!

百變小櫻

前行吧 藍色的天空中 眺望遠方

明天應更好應更天晴
一張臉微微笑似更精靈

係咪紅色機械人個套，3D嘅

我要與你硬碰

和我高飛 轉圈轉圈哈姆共你

百變小櫻Magic 從來無失手
魔法變！變！變！
為追討古羅咭必生死戰鬥

我說我是我 甚麼都會試那怕有一天跌倒

世界大戰抹黑宇宙了
這地球難道已絕望

知唔係動畫 但細個真係勁中意

跳進時間中前航
冒著危難也前行
霹靂光里 有Wonder Land

依首詞真係填得好好 仲正過日文原版

爆炸好麻煩 爆炸好麻煩

太初之始 由極端開變
如兩生四象 宇宙輪轉

讓笑聲 刺進你的生命

天真活潑精靈 常存友愛
從來瀟灑 好動
一個人雖感寂莫
但我 同學也知我品性善良

Can you feel?
細個就算首歌係阿旺唱都唔會嫌棄

Btw首歌真係幾好聽，又熱血

唔係虐待張學友 就用一隻狗咩？

我為正義而來 那怕艱苦作戰
豁出去心沒掛牽

有無人聽過

強壯無比 憑我們必殺技
開創天地 杜絕邪歪理
是決心不忘記 正義不會死

完美無比 是我們好知己
開創天地 落力求勝利
為理想可銘記 五虎將有道理

銀河五虎將 有冇人睇過

多啦A夢劇場版有首歌我好鐘意
叫夢境日和

誰與他訂下命運之約 黑色的約章 暗裡擴散慌張
漸漸慾望高漲 歪曲這合約 尋求見諒
根本係講緊呀月

水中 火中 於這漆黑荒野中
百般攻擊試煉 層出不窮

百變小櫻真係最好聽

躍進天空穿過大門 看到七彩天使魔宮
變法翩翩起舞夢裡 未來是精彩百般
迷幻像散發七色魔法未明 近看偏偏都會驚醒
去到天邊都也靜聽 靜聽哪位急呼叫著我

之前放學icu播

我靠努力而非運氣
我有這志向了不起
我會領略人生道理
知道 跌下會再高飛

細蚊 伯爺公

俏皮劍俠小紅帽

乘着風傾聽誰故事 傳遞中可有誰會意
如在花飄散才看見 一生我信的只有你

細個覺得d甲好型 大個想搵返黎睇剩係搵到韓文版

含撚嘴首孤星淚

於黑暗都可拼死出戰 一起去對抗邪魔出現

太初之始 由極端開變
如兩生四象 宇宙輪轉
化天地 百面已呼叫
來踏進萬尺千世領域

吳卓羲唱 細個覺得首歌好型

第一段最後果句好似係「飛奔最高衝擊百次」

在混亂世代

打打告告傑士喇 碌古既羅
蘇囉馬布屎呢add打鋼二

Magic 從來無失手

小櫻

粵語

我無限 別睇小我

奇幻這旅程 投入了怎停 藏在心裡的影子引領
藍龍

在瞬間放大了天下

彩雲國物語 我最愛的兒曲
花透露雪一般微細的暗示
花散落了 心不會變

第一段最後果句好似係「飛奔最高衝擊百次」[/quote］
係

我記得套卡通叫太極千字文

飛飛呀飛出去
跟小兔飛奔去
熊和熊貓一起去

戰意爆炸電壓我再加 友愛滿載破格變化

One shoot 出擊我愈強
Two shoot! 一擊即中示強 看一場激戰爭鬥發動在台上

便秘便秘 咩套heart

Sure win宇宙將旋動不一樣

仲有 一千倍動能

讓我都 試跳一步 未到最高 再跳一步
頭上碰到挫折 輕於鴻毛
留著美好 一世自豪

薛凱琪

出賣年齡
超級小黑咪

最真的心笑最真心 bulu ya bulu ya

未計功和勞 定有好前途
邊一個可愛色彩都有寶
十二萬分的好有腦

細個因爲中意鍾嘉欣就覺得彩雲國物語同動物橫町好正
就算就黎大學畢業都成日聽成日唱

正

日日夜夜命令命令他飛高坐低
每個細節每個動作未曾犯規例

靈感iq稱得上 十分之高超

盡快將 憂愁眼睛憂愁面孔憂愁內心抛棄吧

Yo 加加加

理想不可減退 全力勇敢的衝出去

遇怪魔我即刻變大個

kabuto係特攝喎大佬

結他solo🤘🤘🤘